如果每個月你有一萬蚊，你會點洗？

依家係學生讀緊三大，每個月搵到9000幾10000蚊，唔洗碑家用。你會點好好利用筆錢 唔想將錢存落銀行就算，但又冇理財觀念又唔識點用或者投資 有冇人可以分享下心得

馬會

捐晒佢

唔會賭錢，十賭九輸

已經有每個月捐200碑某慈善組織。

投資都係賭 你都係入番銀行

毒L冇咩娛樂
Btw認真求問

冇娛樂咪儲起佢

研究下股票
拎小小玩下

all in 00700

跌穿190就

2800

咩黎？

All in恆指升博反彈 番幾番 到時唔出黎已經退休

換電腦/儲錢

點搵到咁多做學生 認真問

做貴價補習同有做part time

毒L用番舊機夠用

讀緊書嘅話就洗哂佢唔好儲，到你出嚟做野有錢冇時間洗

或者冇錢又冇時間

洗唔到咁多，毒L冇朋友又唔會出街又冇娛樂。只想依家好好利用筆錢將來唔好咁辛苦。多謝巴打意見，有時今朝有酒今朝醉係好嘅

投資係自己身上 搵野學

去旅行啦屌

巴打個名
啱呀依家有學緊日文，不過係為興趣，將來好似都冇乜用。 想學攝影不過真係超貴

拎哂去溝女同扑嘢

冇女溝，雖然讀果科好多女

五月會去

太少了
最少10分一

Call g la ching

咩科

平時有做義工鬥有間唔中義補
捐錢呢個係定時自動轉帳，多多益善少少無拘姐呢d

學彈琴
燒錢 燒時間

辣殺文科

識彈琴已經八級 唔想再學彈琴

咁學小提琴囉

學過都有4級 冇呢個毅力同興趣繼續學下去

講咁多都係想人教你投資姐屌

捐比我啦屌

請受小弟一拜

你奸唔奸先 奸到你朋友都話你奸可以試下去搞生意 一買一賣果d 仲可以發大達

係跟d中學課後興趣班學，唔洗好貴。冇咩好拜

巴打有頭腦又有手有腳，自力更生到嘅

可以做咩生意。唔算奸份人

你唔好咁謙啦
中間練習既過程 一定辛苦同有付出
抵讚既

多謝

聽日all in伊朗

每月迫自己用3000脫毒, 剪頭髮, 買衫, 鞋, 袋, 眼鏡, 淘又好MK又好H&M, Zara,
總之唔好比自己個look7

其實我係性格毒，唔鍾意太多社交。個look係正常的又唔會係謝師宴毒男咁毒到出曬面

買車

你唔想溝到女咩

至少都儲五成 冇咩洗費嘅時候好易比飲飲食食誘惑到

冇話想唔想，遇到鍾意嘅咪追。隨遇而安

啱呀，成日將d錢唔小心去左食好西

對車冇興趣，住果頭都算近地鐵站。唔想養車

揾工賺多幾皮，咁樣就唔洗不吃不喝儲14年上車
話唔定10年不吃不喝就上到

好勁
又賺到錢 又識彈琴 又識小提琴 又識日文

讀緊書，依家嘅工作量係極限，冇得再多
唔會做多隻狗為左買樓，買到就當然好買唔到都冇乜所謂。人嘅價值唔係為左買樓，成功嘅標準都唔應該係上到樓

肯辛苦接多d補習都做到嘅，毒L冇娛樂所以教下人都幾開心。日文好廢炸n5 level only

捐左佢 代表馬會多謝你

小到唔知點洗

之前講過有定時自動轉帳碑某慈善組織
唔會賭馬
捐錢我雖然係捐得少，不過係定時同長期的。多多益善少少無拘，平時都有做義工

巴打一定好有錢 對我學生毒L黎講算幾多下

搵10000 仲有10000洗?
0支出?

叫下雞出下火囉 搵人教你洗錢

俾我

唔叫雞
我只係想聽下大家意見，唔算係要教洗錢
而且點用錢都算係學問黎，我冇咁嘅智慧同經驗先上黎問

我已經扣除左平時食野同開支嘅錢，大約有10000蚊

月供股票囉

比返老細多謝佢提供就業機會

好奇一問 巴打可以唔答
要做貴價補習係咪要果科5**先得
同埋你搵咁多都一定多學生 男仔點先易d搵到學生 thanks

唔一定嘅，不過我果科就五星星同埋係主科黎，教嘅嘢多好多有唔同分卷。
其實唔多得幾個 教咁多影響教學質素

其實應該投資自己，學一門手藝語言又好，學一門興趣都好

學生時期算係最多時間，錢第日可以揾

學緊日文，不過係為興趣多，將來做嘢應該用唔到
其實啱，依家都諗住唔做parttime擺多d時間學習。不過自己讀緊文科，唔想將來咁辛苦，都想趁依家冇乜嘢顧慮可以搵多少少錢。而且依家工作量都仲可以接受。

$2000一注買利物浦
你會發覺條數愈滾愈大

草起佢投資然後移民

比我 咁你又唔洗煩點用好

中文系

識玩

日日座的士返工

I go to school by bus

Bitcoin，個人覺得易玩過股票

俾我幫你祈福

求其搵隻藍籌入

入到六十五歲睇下自己退唔退到休

儲起佢，儲58年就可以買到700萬既樓

去旅行玩哂佢囉

做自己鐘意做既野

enjoy

買部相機玩下

叫雞叫晒佢，幫到人又幫到自己